PC23623 打記者

仲話想洗底
今次你班撚樣仲唔仆街

仲有一個用個波推人係PC19450

記你老母

Push

推
我無野講

PC6223都有份打記者

推

推
狗打人？

目的係滅聲

又打記者

PC23623 朱運基
高級警員

記者朋友
我係牛鴨清

push

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

推到佢仆街

老共落咁重order要佢地死忍 扮好人
宜家佢地又忍唔到喇

毅進仔要助攻到幾時

屌你老母
PC6223原來無資料

有可能唔係6223而係6233
6233 劉興傑 高級警員

推到黑警死全家

我無野講

叫人隻揪條撚樣

聽講係培賢小學校友
住富亨邨

PC19450

打記者係咪又可以國際見?

我只不過利用政府查詢系統同整合FB既COMMENT出黎
咁叫唔叫起底

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

係
有國際記者聯盟

pppp

有無片做證據？
一定要追究到底

So what
佢哋次次打撚完人都唔洗揹鑊 俾你係黑警你打唔打

做狗真係好大壓力
髮線咁後

有無片？

PC16676 馮錦輝 警長

我冇嘢講

頭頂都冇哂

PC21304

1

毅進仔

19450，23623，16676
都打記者

推

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長

已經去到警犬同記者既全面戰爭

要推向國際
國際最憎依樣

you shoot the journalist!

PC21304

PC21304?

PUSH

大埔之恥

左邊PC21304
右邊PC19450

老豆搵仔谷講佢住亨耀樓

要片backup記住，一刀不剪既

pust

對傳媒朋友最友善
我係真心嘅
大家唔好笑

推fc ed

洗佢老母底啊屌
以後佢係街著撚住燈都唔撚讓啊屌

賤種黑警

有無片? 快backup

記者朋友你地聽住
如果有人想打你地既
即刻記佢老母NO
我地有好多目擊證人

街招

PC34083 阻礙記者拍攝
陳智威 高級警員

推你老母

成日叫人隻抽會甩頭髮

推撚到佢出名

夾錢告尻佢

狗仔

大家記得報案，即使明知冇用都要報兼留record

咁靚仔推推佢

求片 求相

我諗起頭頂無頭髮九一分界啲廢老

捉佢全家啦

LIVE有

屌你甩頭髮甩到咁都唔帶帽

張偉豪 城大GRAD

阻止記者進入現場
冇委任證冇編號

克警要帶帽就係因為..................

香討巴打起底
做到野

點解佢入到毅進？

〔12:00〕西洋菜街登打士街交界被驅趕到彌敦道
從直播中 見到警察追住記者
當記者問到 係咪去到彌敦道就完 警員又唔回應
令到記者好似變成示威者咁要設防線

〔12:11〕 在場大部份都係記者及議員譚文豪
警察將記者定義為譚文豪支持者
試圖用依個方法去驅散記者 但現場記者大部份都著緊反光衣
此舉對記者人身安全受到威脅
（根據現場記者所指 在場只有兩至三名口罩示威者 剩餘九成都係記者）

〔12:16〕 在場記者所見已經冇哂示威者 只有過百名記者在場
但警察繼續喧嘩 要求記者及議員離開
基本上 警察已經拎返大部份馬路 逼左記者去家樂坊附近
但記者不是示威者 警察係冇權力咁樣做！

〔12:20〕 警察再次向記者表示要離開立刻離開
因為警方要清場以及設下防線
所以多次要求議員及記者離開
並指出會以清場方式對待在場人士（約百名記者）

〔12:23〕 警察突然發爛 向記者朋友呼喝
警察為進行佢地既政治目的 將記者推向議員附近
完全漠視記者安全 係好逼既情況下記者係十分危險
記者係有可能會出現人踩人情況

〔12:26〕 警方又發爛 不停以長盾向記者！
因警方在剛才與兩名議員（譚及區）討論 警方拗唔贏發爛
不停推進在場記者
在場只有記者及議員 係唔明白點解記者要被警察如此對待

〔12:35〕 警察叫記者唔好再行一步 否則警察都會再推進
有人問點解岩岩先打在場記者 以及用盾夾記者
無一警察作出回應！

仲話當人朋友
而家打朋友喎警察們

PC13519 阻礙記者拍攝

PC19450打記者???

PC16990 打記者

未FIRM有冇
但係有哂片用個波推示威者

乜咁大壓力

放工食下霸王雞先

7/7警察罪證（non exhaustive）
1，便衣+頭盔=唔使委任證（冒警）
2，生騎女仔（性侵犯）
3，推男仔落地，大嗌「咩呀！」（襲擊）
4，包抄示威者同時叫人離場（精神分裂）
5，打一個手無寸鐵嘅人打都頭部流血（蓄意謀殺）
6，胡亂拘捕的士司機
7，推撞立法會議員
8，推撞記者（PR bye bye）
9，收集轉頭上警車

push

[整合]黑警number

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢到都有整合希望可以幫到大家

黑警沒有一個是無辜的

阿SIR我撐你！知你地忍左班記者好耐！想打人又阻住晒！反正依家個底都花晒！風聲停左又要交人頭，反正到時大把投訴要處理，拖到遲D又加入大灣區，變為城管！歸為大灣區公安管，變為真正中國一部份，有國家支持！所以依家放手去打，唔使撚理班記者講乜鳩都無所謂！往死裡打！邊個阻就打邊個！打到稀粑爛打打打打！

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

我覺得要加埋改革監警會

推上國際

遲下大撚把人搵佢隻抽

恥與為伍

Up

Bump

推到佢畀人革職

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619 (13519?)

叫人隻揪
21304
19450

無委任證
34861 張偉豪

好多巴打住大埔架
貼佢街招

挑戰書
搵人同佢隻揪

19450 23623朱運基 16676 馮錦輝

有巴打share

會否太天真 .....隨時係升職 .....

0負皮
即係1毛都唔敢入黎
呢個post要推!!!

PC23623應該係散仔
你搵到既係退休警察
退左休成日俾人捉出黎屌都幾慘

PC8069 張偉豪 警員(輔警)

都有可能係
PC34861 張偉豪 高級警員

唔係
佢2015年仲有記錄

有冇片可以推上 Twitter

叫記協出聲明就點名點編號咁出啦

PC21304未做狗之前有懷疑有三合會背景

支持警察執法
唔好推喇你班暴徒

1033正皮0負評

幫手推爆佢

push 我冇嘢講

屌
推到第八頁都無一毛同狗出黎幫手開聲
出黎啦仆街

脫髮部隊，係咪頭髮有事先加入得

白衫狗
點解你膊頭無NO

推阿屌你老母

冒警人士

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

黑警打記者整合

PC19747 係前線推撞記者

唔係警長本人 只係個垃圾散仔
但係有相有片

1:55

呢隻狗叫鍾俊邦

呢隻品種有冇片睇

條FACEBOOK LINK咪係

隻秋呀

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推啊

57:40
前一秒叫叫人走
下一秒入去M記捉人